用60分鐘去換嗰5,60$其實值唔值得

正在搭車返partime既途中， 自己究竟會唔會係咁樣打一世牛工

咁你換到幾錢

做洋？有無介紹？

唔係你換到幾錢？

55$

唔值 但好過餓死

唔會，老咗會失業

睇下做咩 輕輕鬆鬆既話咪值得

無前途嘅55蚊就唔值

細個試過大西北返港島做pt做4粒鐘$220
來回total 6.5小時扣埋車錢食飯錢實袋$140
咁我不如返樓下7仔M記
諗起都覺得戇撚鳩

好過無人請一蚊都換唔到

年輕受過苦難做過傻仔先識大
不過極短期on9下就夠

返咩 AE?

咁計應該做飲食,包埋飯

連50都冇

有咩野學同第時有冇得發展先,part time 其中一個重點係學野

h字頭公司？

咁你係值咁多架喇